何妖律師樓冇人講？

何妖律師樓冇人講？

推

Push

多啲嚟 密啲手

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

唔好去搞人律師樓淋紅油呀，一陣搞到個業主唔敢再租俾佢就唔好啦

梗係唔可以咁做啦 反對暴力

飛天南唔好啊